# Curso JavaScript Coderhouse

## Clase 07 - Funciones de orden superior

### Primera entrega del proyecto final

---

**Tipo de desafío:** 
Proyecto Final - Primera Entrega.

**Formato:** 
Página HTML y código fuente en JavaScript. Debe identificar el apellido del alumno/a en el nombre de archivo comprimido por "claseApellido".

**Sugerencia:**
Si bien, por el momento solo podemos hacer entradas con `prompt()` y salidas con `alert()` o `console.log()`, es suficiente para empezar a pensar el proceso a simular en términos de entradas, variables, estructuras, funciones, métodos y salidas. Verificar Rúbrica

---

**>> Objetivos Generales:**

- Codificar la funcionalidad inicial del simulador.

- Identificar el flujo de trabajo del script en términos de captura de entradas ingresadas por el usuario, procesamiento esencial del simulador y notificación de resultados en forma de salida.


**>> Objetivos Específicos:**

- Capturar entradas mediante `prompt()`.

- Declarar variables y objetos necesarios para simular el proceso seleccionado.

- Crear funciones y/o métodos para realizar operaciones (suma, resta, concatenación, división, porcentaje, etc.).

- Efectuar una salida, que es el resultado de los datos procesados, la cual puede hacerse por `alert()` o `console.log()`.

---

**>> Para tener en cuenta:**

- La estructura hace referencia a el html y css, correspondientes al armado de la página general, pero que el JS que se evalúa, aún no está interactuando con ella.

---

**>> Se debe entregar:**

- Estructura HTML del proyecto. 

- Variables de JS necesarias. 

- Funciones esenciales del proceso a simular.

- Objetos de JS.

- Arrays.

- Métodos de búsqueda y filtrado sobre el Array.


---

### Descripción de la tarea desarrollada

El programa consiste en procesar un pedido de empanadas de un usuario, solicitándole que ingrese la cantidad y sabores.

También posee descuentos por llevar distintas cantidades y descuentos adicionales si se paga con algunas de las opciones de tarjeta de crédito disponibles.
